！！千其唔好用手執催淚彈！！

就算帶咗隔熱手套都唔好，一個催淚彈有機會爆5次，一定要用BBQ夾去整！！！
上次已經有ching被灼傷，所以千其唔好用手執